【最後三強】經典歌曲推介

如果一世只可聽三首歌
巴打你會聽邊首？

周仔三部曲

誰是周仔？

推

病態3部曲

大開眼戒
防不勝防
十面埋伏

周國賢都唔識？

不浪漫罪名
誰明浪子心
心癮